聽日邊個衝，果個就係鬼！

捉鬼大會，正式啓動！

屌你老母
樓主最撚鬼

收皮啦

事實係好多人都唔知聽日衝黎做乜鳩